五月天人生無限公司失業扶助區(6)

最後關頭搶到2張680企位

年年都係上網禁到 今年終於fail
由返工禁到放工都冇入過去
唯有聽下第二人生聽日早啲起身返工
下星期再禁過

正式全部位都賣哂 可以收工

就係你搞到我幫唔到人買

入到又點。都冇飛

今日搶完下星期又要搶黃子華

用電腦 一切都係運

最後關頭入到但賣晒啲飛
好灰呀

求救 如果信用卡打錯名 點算

9點F5左九個半鐘
到6:35先第一次入到
好彩買到企位

企位到底塞左幾多萬人

暴動都似

屌比錢個陣彈左出去

LM

漫遊鯉魚區
會有幾多人中暑

入到去但係所有日子 全部價錢嘅飛都冇 全部顯示”可提供的門票數量不足，請重新選擇”

屌一樣 好嬲啊！

年年東亞優先都買唔到，今年都唔例外
所以一早請咗假下個禮拜訓街

屌你老母AEG 我買到喇岩岩

頭先都試過係咁 連一張都話冇
不過click click下冇啦啦買到兩張

垃圾黃牛 撚有人會買咩

好撚好搵

個網可唔可信

企位真係有得炒? 食花生睇下五迷購買力點

仲未買到 你買幾號嘅飛？

七點終於入到 仆佢個街

繼續試，兩張唔得試三張，CHOK 下CHOK 下就會有
岩岩都係咁買到3張企位

終於見到大poster!!!! 終於買到!!!!!!!
由朝早9點撳到夜晚7點 終於買到!!!!!
好開心

居然仲有飛

最後入到但冇飛

撳足1日都未見過張大海報

企位都炒到1500張係咪傻撚左呀班黃牛

19:05買到 應該最後2張俾我買到
好感動
就算失望不能絕望

人到去 但係咁話不足

入

6號呀

恭喜

其實係咪已經賣哂

鄧你開心
我收工就懶得用電話再試
公售再f5下啦

我都係買到6號

大家係f5入去？
定係出翻去再㩒入去？

我差唔多時間幫朋友買到兩張企位

後者

今朝㩒極都入唔到 十點九我個fd同我講買到兩張480
放左工之後諗住再㩒下 點解可以到依家都仲未入到
有無人覺得今年個網好似廢左好多

仲有宜家

有冇人買唔倒

有冇人係打電話買㗎？我想問係會即時扣數定隔第二日先扣？

嚇尻你姐。實質冇人會買囉

幾號 5見

我見safari 唔得開chrome, 一開佢reload 我未熄既tab就見到大海報了

on9打晒資料扣埋錢先話失敗 一張都無

即係前者？

場場都無wor

我

無晒啦

無晒可唔可以轉畫面等人死心

到呢家仲係出server busy

我都係咁話 撳咗十分鐘都無漏網之魚

仲未入過去

終於撳到入去就冇晒

原來賣足成日

屌佢老母 點解可以賣得咁快
係唔係佢入面個班員工自己拎去炒黃牛呀

唔係香港
上網太慢乜7都搶唔到

我都入到喇

但今次好詭異
以前1個鐘頭內都賣完🤔

證明個server on9好多人入唔到🙄
人地張惠妹俾完幾千萬upgrade server之後十幾萬張都係8分鐘就賣哂

我記得上年好似都賣到晏晝三四點先賣哂

aeg係賣好9耐的 上面位巴打應該記錯

Aeg server on9 to the max

今年真係多飛 據聞一場既座位等於以前兩場

其實香港個個賣飛system 都係on9

但今年場次少左麻 計翻應該多幾千至一萬張

19:05分買咗2張5月6號嘅680 俾哂錢收到email確認 checking page亦都check到我係成功買咗
但係啱啱AEG有人call我 話原來其實我係冇買到 應該係系統出錯
然後話依家得翻2張5月11號嘅1180 問我轉唔轉
究竟係堅定流
佢又嗡得出我叫咩名買咗幾號咩價位嘅飛
有冇巴絲打試過有咁嘅情況發生

有，一樣...奇蹟！！

你都收到電話！？

1180喎 點都轉啦

點會假 有興趣480換可以pm 我
想睇前d

係 佢又講得出我兩次俾錢都扣咗數（我兩次都出error 畫面）。

我問佢係咪會email confirmation, 對方話會SMS confrim

我呆住咁答佢「好啊 轉啊」

啲飛賣哂都可以仲係Server Busy

molamola 已售罄 收左了

第一次遇到啲咁嘅事 收咗線先驚係電話騙案

咁撚好彩

塵埃落定一半係時候睇傻豬衝入黎講可以加錢收飛勁急子

九點撳到依家都冇

賣成10個鐘真係好撚野

頂我懷疑網絡真係有影響，今日成日用公司電腦都按唔到，一出去食飯用電話就搞掂

你結果點？

同問，仲未扣數，話會有Sms 但又仲未收到

咁我安心啦
我哋2個咁好彩

我都未有sms

我都係啊！1180幾大都轉啦
我同你差唔多時間買到飛，然後我19:30收到call

終於入到 見到賣哂

咁應該真係系統出錯 所以轉1180俾我地
佢19:27分打過一次俾我 我冇聽
19:50分又打多一次嚟我先聽 好彩最後聽咗

轉到$1180咪正！！！

sms冇咁快收到ga
記得佢話10個工作天內收到？

6點幾買

收唔到email 上網check又話冇訂票記錄
空歡喜一場

你入左otp?

aeg:
感謝各位東亞銀行信用卡客戶的支持，是次「五月天 LIFE《人生無限公司》2018巡迴演唱會無限放大版 香港站」優先訂票反應熱烈，所有門票已經全部售罄。

係咪真係因為server太廢 但我覺得今年個server再廢左

咁好
搶到死都搶唔到張1180
依家咁順攤換比你
這些機會

想問返入到既巴打，朝早個陣有時個圈圈轉好耐，咁樣係唔係通常唔得?
你地係唔係如果入到，係一按即刻入到個種?
有啲1999

有無人有興趣換飛?

5月6企位想換任何日子坐位

點會有人想換

人生總係要心存希望

680黎講係咪企好過坐其實?

買坐位進可攻退可守
企位驚逼撚死

本身買左4張880 之後checking又冇 電郵又冇 但係錢就扣左
之後就收到電話 話我買果陣其實已經冇哂880 問我轉其他價錢好唔好 即時轉買1180

放俾d唔介意加幾百 女朋友就死想同佢睇一場演唱會個d
然後公售再戰啦

680企會唔會變難民營
好驚

笑撚死
公售個日 10點係台灣 個網速係怕都係唔洗諗

有無得搵網吧試下
到時試下先啦 可能係外地反而易買

香港搞企位都唔知變成點

做咁大個場出黎得咁少場
會唔會加場呢？

480轉1180得唔得呀AEG
快啲打比我啦

唔啦 搶唔到好少事姐
反正我有飛

去旅行仲on 99咁望住手機/去網吧f5 怕比d fd屌

㩒左成日，夜晚7點終於唔係500同busy,不過係全部售罄

公售 瘋狂f5 !

盧志強

根本就唔係飛多
係大家都入唔到個網 你諗下當佢每次放20人入去買
但出面成千人係到撞
未計買買下死ser又重頭黎過

好onj 今年好難撞入去

點解成日係d搶乜搶物既po見到你

好多時演唱會post都見到佢

ipx 周杰倫 五月天

炒賣投機, btw 五月天炒價無紅館咁高 好多都係幫fd買算數。

係連登講ed會比人屌
個陣ipx我比人屌足幾個post
唔高都無所謂啦 又唔係靠佢食飯

幫朋友買咋, 每張卡4張，買得幾多丫

炒上炒

仲有信用卡討論post
張東亞 i Titanium 唔cut真係冇錯
今日訂到

仲有買樓post, 我張東亞係 五月天公佈左先申，咁都申得切

上至炒樓 下至炒飛都見到你

我張東亞 係上年五月天公佈之後申 叫佢加速 2日就批左

大約幾時公佈會加場

應該就快 應該係公售前幾日aeg又有得賣

咁又未必, 有時加場係 直接公售賣，aeg好少玩兩次。

拿拿臨公佈啦

外界預炒貴兩三倍
大手入貨既ching 爽死

btw未用過cityline搶飛 個server如何

哪有咁高咩，市價好似加$300~$1300

有排隊買更加唔洗諗上網搶

兩三倍？

做乜D牛唔stronghold啊
有沒人報下料連登黃牛放緊幾錢

都係難入，聽日古巨基再優先，聽日10am可以去cityline feel下

以事論事
依加d飛一向係特價時段

淡友😑😑

收到Sms 過咗數成功轉到兩張 1180

仲未收到email

想問有冇人經電話訂飛？扣左數未？我到依一刻都未扣數 開始有d擔心...

有冇打去aeg 問下

我都收到
係咪唔會send email confirm?

嘩 蟹啦蟹啦
今年個場咁大又大部分平地
你唔係前幾排已經係入場睇mon
位置又隔涉 市區入迪士尼好煩架
仲要萬一落雨就GG啦

利申冇飛

尋日係電話佢話得短訊confirm, 唔會send email

好唔該你
琴晚收到電話太突然太興奮 都唔記得問佢

未收到sms好緊張

佢尋日都係咁同我講 不過都有email 有email即時定哂

屌，撚有現貨咩佢地
得期貨，分分鐘訂都冇撚埋

我都收到啦！好感動

公售搶唔到就直線上升😂😂😂

過咗公售買黃牛仲可以理解，而家幫黃牛天價買期貨嗰D，真係唔知係乜撚心態

黃牛成交價

5月4日 星期五
$480 => $773
$880 => $1478

5月5日 星期六
$480 => $966
$880 => $1400
A5 $1180 => $1934

5月11日 星期五
$480 => $882

5月12日 星期六
$480 => $967
$880 => $1507

燶味甚濃

邊到check 師兄

如果你確信自己公售搶唔到
而你又一定要睇

依加買會平d
當然好難有信得過既
fb一年到晚都有人叫春

有無排青衣既巴絲

上年排過買唔到

上年都係青衣 頭40 ，買到第1&第3行

巴打幾時去排

早2-3日

排隊有得揀位？
定同上網一樣random？

早咁多 唔怪之得買到

8年黎無一次上網/打電話成功 已經睇化左 去排隊算

suppose賣飛嗰個會問呢個area你要唔要 洗唔洗轉
無得specific邊個位
但最好唔好揀啦 因為好浪費時間
(紅館係咁 好耐無試過用cityline買 唔知係咪一樣

早一日去排已經係咁俾人問長問短
但今年開始做嘢 排都排唔到喇

在職人士點抽兩三日時間排隊
睇場演唱會都咁辛苦

搵fd輪排/請AL 不過撞正上年同今年 同一時間都係失業中

幾時公佈加場啊？

公售前

有無消息係咪加日？

軒仔27號公售 售票處會唔會有兩條訓街既人龍

跟據BIGBANG經驗 上次開戶外係炒唔起
以前BIGBANG開亞博D飛炒到癲

點解咁講

佢都兩條人龍香港應該獨立不遠矣

又熱 又遠 打工仔不了

其實我唔知軒仔咩情況

軒仔我都有打電話買優先飛，銷情ok, 肯打一定打到去買
去到第二日朝早都重買到
所以應該唔會有人排隊買軒仔. (估咋）

吓 仲有9日喎
係咪擺張櫈仔係到咋 聽日去睇下先

唔係。好似係有人

炒唔起先好

Lm

有朋友今日去睇無人

會

諗諗下久石讓加場都差唔多時候公報，如果都係下星期四

久石讓

我啊，但今年唔知有冇fd一齊睇

前者買唔到喎

久石讓加場係抽籤喎

屯門大會堂買唔到cityline

軒仔同mayday都會有黃牛落隊

抽籤

咁日式既

同今日買gin lee一樣，無人識先好

話時話如果你地買唔到飛
會唔會去場外睇

買到飛喎
冇咁嘅打算

其實班牛排咁耐賺到幾多錢

AEG:閣下五月天門票訂購成功，請上
以驗證碼 xxxxx

啱啱都收到 冇email終於收到

呢個係真?我都收到喎 但我無訂到
AEG:閣下五月天門票訂購成功，請上
以驗證碼核對資料

咦咦咦點解之前失敗果啲轉晒成功?有無人都係咁

我都收到了

上網f5係咪冇可能買到1180位

好多fd 都收到sms

收到aeg電話
2張680企位要收多35蚊掛號費

網上無寫要收(4張以上先要)

可唔可以用商品說明條例告佢

唔係全部都要嫁咩
無論幾多張

網上寫‘’4張以上會收35‘’

當你成功訂到4張之後
你除左比4張飛錢同每張32手續費外
仲寫明有35 快遞費

但3張或以下就 係你訂個時無收35

依加打黎追收

第一年出黎做野好想睇1180😭以前淨係夠錢睇山頂

睇番我兩張1180無收35蚊
都無打黎

痴線 宜家青衣都有七八個人排緊五月天

正常呀

依家青衣去到3x
頭嗰幾個全部香港人
跟住有幾張凳仔
今年啲牛牛應該排唔到青衣

其實你肯定係排緊五月天？

一個人霸十個位咋嘛

排軒仔咋嘛?

港樂久石讓搞實名制 幾時到我地

Tg我呀

寫十個啦

蝻至少都擺個人係度
比啲誠意啦

聽日去踢走晒佢

利申鍵盤戰士

我年年都排青衣
上年早一日去都係三十幾
都買到八張980
唔知今年發生咩事
早一個禮拜已經30
痴咗線

點排一個星期

點夠你地玩

因為今年少咗好多地方

沙田排到痴線 諗住轉戰去第二度

排幾日隊 我寧願比炒價 認真

有無人會去青衣排？暫時已組左隊，但25-26號 我地差人 有與趣可以tg我： maikonekoo
一齊輪排

Tg: maikoneko

Same here 辛苦錢 抵人賺 自己真係無時間排

沙田有幾痴線法？

認同 仲細就會既

睇到都心涼
今年燶味仲咁重

紅館買到前排係暴利

介唔介意講下你地早一星期排隊團既實際操作係點
全部都係學生 定有返工輪流AL

生仔? 咁同打尖無分別

解壓縮
咁起碼有個人睇住(話排31-35, 個團隊又真係有5個人)個感覺冇咁差

冇人排黃埔咩

可唔可以叫食環黎清走佢地

一個排5個 如果咁啱排我前面 我真係會每個鐘拍片影相 再報警

點分排 五月天定張敬軒？有籌？

張凳應該有寫?

23排到29

加場

我真係唔明點樣可以排幾日幾夜

定係張凳仔排幾日幾夜

有冇人知公開售票每人最多可以買幾多張?

加場了

都係每次4張掛

有興趣

公售f5有無信心
利申 我無

如持卡人每次訂購4張座位門票或任何數量之企位門票，門票將以本地速遞方式送達，每次收費為HK$35。

睇清楚先好嘈啦

Tg我大家夾下時間呀

on 9 如果我見到一定掉柒你

依到係咩咩位置 求詳細地址 （青衣通利地下排隊個個位置，唔係青衣城商場入面）
我打緊去食環

求 有無巴打知 食環要我比到確實地址先落file

打撚左 差個地址 你自爆？

青衣城落去青衣公園條天橋，等睇有人call食環

搏一搏啦

利申: 冇BOT

我打左去通利問

你最好長期有人 最撚憎ed排隊撚

算吧啦 佢地係做到野既，就唔會年年都係幾塊紙皮擺係到排成個禮拜
如果你係打電話清既 我唔介意喎，反而仲好 幫我地清晒前面所有人

原來你地37，38，39，40

請問係咪要24小時有人睇住
如果行開去廁所得唔得?
如果得既話 行開食飯又得唔得?
多多指教

你有人咪得lo 已經打左去report

青衣通利37，38，39，40

延伸到返屋企訓陣又得唔得

做到野

打去投訴左阻街同亂掉垃圾

唔知話排4個位得1個人 犯唔犯公眾地方內擾亂秩序行為呢

佢咁寫:任何人在公眾地方作出喧嘩或擾亂行為......

有無人一齊打去青衣警處36611692問問

已經打埋去問

加多咗一場會唔會無咁難搶 之前朋友優先失敗都變咗成功 但我仲未有

沙田果幾個tent如果無人係咪都可以咁做

今朝見到你如果冇睇錯你今朝係拎住腳架的

你試下
我係見有人咁樣排隊法仲要叫人唔好掉佢 個下谷氣

點樣失敗變成功

波仔請大家睇五月天喔

波仔

邊有咁快有得拎

真係想知..咁走開去個洗手間 都清得?

多謝

搶果陣打晒所有野扣埋頭錢但話交易失敗 12日內會退返錢 但星期四收到msg話我買到叫我核對資料 之後發現有幾個朋友都係咁 上網睇返又真係買到

先使未來錢喔

我之前試過得自己同個frd輪住排一個位
我行開去廁所同買嘢食會同隔離位講聲

我覺得清得
但reasonable 有人清你 話你返黎打尖 你報警 我估警方都係屌佢多

咁你記得唔好去廁所

波仔請全勤

多謝波叔

有飛先啦屌

屌，之前夠話一場二萬人，應該易買 D啦

利申: 優先到 20:00先入到

唉 我29號連打電話同上網搏下嘅機會都無

八點應該賣晒?

你係咪有閱讀障礙

而且我唔會排

毛都冇條

冇話過你會排，提醒大家姐

石爸係咪已經改左名

不要再說了
Citiline

擺張紙皮當排隊?見一張扔一張

好撚自私

我都唔明呀

你引用我句野講 咁‘你’... 其實唔係同我講?

我個到係2句野黎 重點唔係我唔排 而係你有閱讀障礙

求飛 咩飛都得

鄧健泓啱唔啱

牛池灣已有南亞裔加紙皮

你話我有閱讀障礙 我就有閱讀障礙？
我覺得你有人格障礙

我覺得你閱讀障礙係建基於你連一/兩句簡單句子既意思都睇唔明啊 小學雞

我話去廁所係可以算離隊比人清走 但去廁所係reasonable 就算報警都係你贏

你就話‘咁你(排隊個時)記得唔好去廁所’

你唔係閱讀障礙係咩 ?

上一句叫完我排隊唔好去廁所(我諗你係個個語境唔係叫我屋企唔好去下嗎?)
下句就話 ‘’無話我會排隊‘’ 你連邏輯思考都有問題

我純粹覺得你有問題姐，提醒下你咁

咁都有罵戰

有無其他區五迷講下咩情況

開頭話提醒大家 又變做提醒我? 你想講乜啊師兄

覺得我有問題?
咁我真係唔知你點樣睇得出 我係主張排隊唔去廁所個d人 (假設我會排)

所以話你閱讀障礙係無錯

仲嘈緊

買埋尾場收工

巴打排隊 ？

點啊

( Show Blocked User - 盧志強 )
你嘈嘈嘈 嘈撚夠未
到底你幾需要存在感？
乜柒都屌一餐 係為人出頭就唔好係背後做小動作
係男人就去哂全香港啲隊 邊個去廁所咪清撚左佢個檔囉 屌你老母 得個講字 報撚哂全香港警處電話未呀傻尻？

有冇人排屯門通利

尋日黃埔同大埔得一個排緊(好似係)

又一個閱讀障礙 活係自己世界 睇唔明人地講咩就腦補

尋日黃埔

琴日佢真係報左食環架

頭已側

佢講過話見一張掉一張好勇武咁丫嘛
佢唔係話掉柒你果張咩？你還健在嘛？
結果佢咪係一個只係識係電腦面前周圍屌
刷存在感既傻仔
話緊你呀傻尻盧志強

點呀各位風紀

唔好擇錯我名呀
我鍵盤戰士黎架

唔知你係唔係睇唔撚明
我去排隊既話 見一張掉一張

我突登出去青衣掉? 你係咪傻鳩左

你係要抽一句野入面其中一個意思出黎 去屈鳩我 我點撚同你講?

咁你去左未

我人都無撚去過 我真係唔知點睇得到 我係無‘見一張掉一張’ 點撚樣鍵盤戰士法
網上見到 我就要坐車出去掉? 講野合理少少啦

唔想同蠢人再講落去 無意思 點講你都只係會屈鳩我講過某d野/曲解我既意思到唔合理既地步， 然後一班傻鳩出黎去圍爐。

‘’如果我見到 我一定掉‘’

係咪睇唔明中文
我邊隻字講過我要突登出去掉人野?

又不合理曲解我既說話 話我唔做一樣根本唔會有人做既野去話我鍵盤戰士?(然而依件事我從來無話過會做)

回埋依個留言
唔想同邏輯有問題既人講落去

嘈完未 有無人知黃埔同元朗多唔多人

你唔撚明我講撚到你明啦 傻強
你見到一定掉柒佢
貓奴影埋相比埋地址 你唔係見唔到下話？
你隻眼生係屎忽窿？
唔係就行動啦？
你真係戇尻尻呀傻強
夠鐘食藥啦

屌你老母 成個post好地地就係比五迷入黎交換情報
你條傻仔就入黎搞屎棍 刷存在感 引罵戰
你自己唔鐘意排隊黨咪出面開post引人注目囉
一貫你自己作風啦 呢到小貓三四隻 你紅唔到嫁啦
走啦垃圾

OK 真係最後一個回應，同你講撚清楚。

我話 「如果我見到我一定會掉」，係依個語境之下，「我見到」係合理設定左為「我親身見到/我行過見到/我排隊見到」OK? 依個係常識/常理/正常人既邏輯，如果你唔認同，下面唔洗睇。

你要屈我話網上都見到亦顯然係唔合理，「網上見到」我點掉呀? 用隻手撞入部電腦到?

「網上見到有人擺紙皮，然後突登坐車出去掉人野」係一件唔合理，而且唔撚會有人做既事情，我既說話中無咁既意思，我亦唔期望你智障到會理解成咁樣。你因為我唔做一件唔合理既事情，去話我鍵盤戰士,9UPPER 會唔會太過攪笑呢?

請問一個咁顯然而見既意思 我係唔係需要打成「如果我去排隊，親眼見到咁既情況，我一定會走去掉左佢落垃圾筒。」 咁撚樣呀蠢撚

而且我無話過要「掉佢個張」，我係話「如果我見到有人咁做我就一定會掉」，咁既然我無去青衣排隊、無親身見到佢張野係無人既情況之下擺係到(打清楚D比你睇，本身想打無親身見到就算)，咁我掉乜撚野呀? 個前設係「如果我(親身)見到呀」

你真係夠撚鐘食藥啦，一味係到老屈我就當自己嬴左

仲有 罵戰呢,我無意引起既，有人問 係唔係去廁所都清得 我答撚左
有條傻鳩又係學你咁柒，一味曲解人意思係到撩罵戰, 係咁多。

如果上面堆文字，寫得咁顯淺、清楚、易明，你都依然係睇唔明，我幫你唔到。

依家唔睇到時回塘先睇又屌人呃錢
😂😂😂

Dog shit too long didn’t read
總結
盧志強 連登癲狗一隻

睇周杰倫今次演唱會俾人屌到上天花板

回顧下舊年先

上網禁 希望禁到尾場

有無人28早出動 可以輪住排 我28朝早開始

盡量cwb/ mk 有意留tg

［member]27晚cwb[/member]

幾點😗 可以輪住排 但我朝早可能前d 你插可能俾人屌

我27 6點半收工就可以開始排

有無tg 可以傾下

而家已經排到三十幾係咩玩法

係未真係有人排先?擺張紙皮既扔撚左佢

或者call食環掃街清理

要開定交易post 寄望唔好貴咁多

五月天玩多一年應該都係咁上下😂😂

真係要好好珍惜 應該真係倒數緊

28放工大約夜晚7-8點會去cwb 排 可以留個tg相認

仲有好多係輪住排永遠都有1個人排緊 但係係排緊10-20咁

兩三個輪住排就話啫
痴撚線同D大陸人無分別到最尾先彈D人出黎

信仔已經回左好耐塘啦
憨人都懶得唱 「已經沒什麼好說了」

頂真係咁岩睇緊諾亞方舟睇到憨人talking part
唉 說好的八十歲

台灣樂隊「五月天」將於5月4日至13日，於香港迪士尼樂園舉行6場演唱會，門票於本月29日公開發售。昨日已有人在尖沙嘴金馬倫里通利琴行排隊購票。

來自福建廈門不同大學的18名粉絲，昨午專程來港排隊購票捧場，他們租住附近旅館，輪流到來排隊。有同學表示，打算購買最貴門票1至2張，連同在香港的衣食住行，已準備約5,000元費用。
凌晨零時許，有5至6名懷疑排隊黨南亞男子出現，拿出手機顯示他們一早已霸位，要廈門大學生離開，雙方發生爭執。南亞男子撿起雪糕筒及摺凳作武器，打傷其中一名姓邱29歲男子頭部後逃去。警方接報到場，將傷者送院。而該班大學生繼續通宵排隊。
五月天香港演唱會的門票價錢分別為$1180、$880、$680、$480。演出場館為香港迪士尼樂園露天場地。3月29日公開發售門票，包括網上、電話及門市購票，門市為通利琴行及其他售票處。

咁熱血呀

大陸人打蝻

最好兩邊都收皮

呢次打和兩邊都撐

嘩屌咁精彩架咩

28號先去

上網篤好過

諗起舊年有人自制號碼籌

有無人知奧海城有無人排

DONT KNOW

有冇人會排megabox

［member]有冇人排西環 住附近

要幾on9先覺得訓街就有飛😂😂😂

信用卡訂到上左岸既只能...

而家已經訓街真係抵佢有靚位

點挨到咁多日... (我情願畀錢 )

有冇人知$880飛 炒到幾錢？

2500

但係未知坐正面定側邊喎。。。。。

所以真正贏家係公售買到靚飛既人

好驚....買唔到點算

買唔到咪唔好睇囉 驚乜撚

咁多人有dbs高級會然架咩

仲有4日

內部已買

dbs

唔係29咩

柏柏咁多內部飛架咩

其實唔難

你係邊度睇？
我上網問$1500 ， 不過都係期貨

其實公售d位靚d定優先購票

紅館黎講 係公售
今次優先880 我覺得大部份都係側邊位

不嬲aeg都係俾豬頭骨位

屌 不要再說了

tko啲檔係咪有黑鬼搞事?

Tko通利都未正式公佈排隊開始點，排佐都無用啦

我已經預左買黃牛1180

紅館AEG都只係求正面算
好多時候後兩行就係另外一個區

我計埋今日

星期四睇嚟都會傷亡慘重

你想我點答你

無惡意既提問 純粹朋友想知消息邊到黎

唔會 120000張飛 好過買六七 場 唔夠10000張
排左先講

應該都會買到 但你唔好預買到尾長啊最貴嗰啲位

驚排到尾買唔到 前面個個都起碼兩個人

元朗通利排左超過20人

aeg,你頭10mins checkout 就靚位。

我上年零2分入到都係西位 點睇

我上年1045先入到
四連山頂正面台靚位

AEG唔是只會出綠閘側田架咩

me

五迷同敬車迷點分隊

好似有分開兩條隊

好似全random嫁wor
而且五月天留比AEG D飛都唔算好多
反而公售頭十分鐘入到去D位仲靚

btw 有無人發夢夢到幾時出座位表

應該28會出
張敬軒都今日先出

呢次要趁子華開聲食住上推實名制啦

班陪女陪老母陪祖先既撚樣唔主動加錢收黃牛先算啦

垃圾香港人 唔配有實名制

睇隔離子華post就知

班垃圾求飛撚真係

子華出到聲叫人唔好買 都繼續喺度求

下唔加多少少錢買到時我冇得入場點算

2018年仲信連登仔有direct link

張敬軒公售5分鐘就冇曬 好難想像兩日後點買到

張敬軒勁少位 痴線

五月天公售上年玩到中午

今年應該會再耐D

子華post班on9連fb都放埋上黎求飛

有時真係忍唔住笑

隔離post唒IG求飛 好多靚女咁
公平咩

有冇靚女絲打要睇五月天

Not gay

咁我

禾祖先巧令囡架

有鳩的妖魔

其實係 AEG買優先真係好撚慘

買咗黃牛，都唔知好定唔好
八百幾每張再加300

想靚女睇mayday

你唔是買到子華啦咩

你又知
今朝買到啦終於
但係都要講句.......AEG好仆街

已收皮等公售

一路有飛出緊喎唔好咁快放棄啦

偽娘岩唔岩

唔啱

公售又未開賣
到時aeg出飛出西位又會有人放
當日如果落雨黃雨紅雨仲有大把人即刻割價唔睇
你話好定唔好喇

偽娘都叫半個女人吖

我好攰啦

AEG應該係隨機出飛架 位置唔會好靚，正中間就坐得好後，坐得前啲就側啲
但優先訂到，起碼個心會安心啲先
今年買咗880，有得揀當然希望中間啲，坐得後都冇所謂，但有飛入場已經好開心架喇

P.S. 信用卡優先訂，呢幾年，位置最差係建行個年，580坐到29行，仲要側過側田
不過可能紅館細喇，台側睇佢地五個反而幾大粒
只係舞台效果會冇咁睇到囉

有無巴打知道各區通利排成點

幾時出絕望黑洞圖

上年係咪好似唔算好黑呀?
無記錯好似公售有六成左右?

差唔多 五月天算係最多果個

加左果場係咪全公售

一定有啲內部飛啦

最好係咁

其實有少量公關飛、內部飛，對我嚟講係可以接受嘅
始終人地間公司贊助你，冇可能拎唔到著數
但唔好本末倒置，公關飛、內部飛仲多過公售囉...

報告下。對住條馬路吸廢氣都40 人

有冇蝻蝻呀

陰公 咁樣吸一星期會死架

唔知核心外圍支互動螢光棒仲手接唔接收到呢

利申: 星期四 F5大軍，唔樂觀

好在冇落雨
為張飛，真係可以去到好盡

尖沙咀頭個d全部大陸人 一個蝻都無

放4/5, mayday, $880

睇過周杰倫同張敬軒
五月天算好撚多

炒貴幾多

有靚女 ,有蝻

最搞笑係荃灣一個人都無，元朗成幾十人

希望F5到 想去多場啊

綠楊竟然無人排

d人早成個星期去,荃灣會寧寧舍舍冇人咁奇怪?

推bb車去係咩心態

行開去食飯 可以話個bb幫手排緊

咁多

其實排隊一個人係咪只可以買一次 定可以揸幾張卡買幾次

....

只可以買一次

亞博個邊🤦🏻‍♀️

其實有冇人預左要買黃牛
想知1180飛宜家咩價位

咁驚而家用一萬收定咪得

你人生都預咗要死
不如比咗副身家我

死之前要去打鳩班南亞排隊撚

想問下網上係咪得city買飛?

個日下晝仲要去interview
死肥信不如請我去幫佢坐大脾啦

thank you你阿巴打
但想問下cityline係咪暫時未開五月天個演唱會分頁出黎?
因為岩岩search過唔見有
第一次幫朋友搶飛,唔係太識

未開

唔該曬

排隊買係咪可以俾現金?定要卡

俾現金，快手買完唔好阻後面

咁我準備定

你排邊區呀安泰敏 聽你講尋日點人頭 點成點

我見到佢張floor plan 黑到芝麻糊咁都費事去禁了

近80啦 好似 你唔好去啦 去其他區
去坑口 3點先公報邊到排隊 鬥快

你都喺到?

快去搶

其實d中學放緊復活假未

好緊張=..=有冇青可以開解下ME

誰願意和我 一起寫一個傳說

尋晚收工黎過 我今日去坑口

呢到勁on9 琴日掃完檔之後啱啱發現前面有兩檔都係霸十個人 咁就無咗四十張飛

想問荃灣多唔多人排？

但東港城唔係話唔承認佢哋排隊咩

我有問佢地呀 頭個啲佢地今年早十日黎排 24小時有人 我都好佩服佢地 唔係返工我都想排 今年青衣無南亞打尖搞事 成功趕牛

請問 CHING 一個人可以排幾多個位

但之前有人霸四個位都俾人投訴 要點人數

啲牛就無上限
我都要幫朋友排住先
我特登今日拎假

真 到時見

都係睇下有冇人投訴?
但個保安都係循例mark下有幾多人就算 佢話十個就照mark十個
試過有人話自己霸咗十個人 全日都係得兩條友喺到
公售前一晚around12點先真係有齊十個人喺到

對 三點鐘 不過你預啲牛會贏頭位 佢地大把人

有無咩區已淪陷

會唔會全部人一齊由舖頭衝落去

咁好吖 好似大本營咁

有緣自會相聚 到時同你講著咩衫 搵唔到無緣
其實我係絲打

佢地廿四小時都有一個人喺到所以就照俾佢地? 我朋友果到有六個人都照俾人扣兩個走

今年想排都無得排喇 聽日仲要冇得射波 又唔喺office

銅鑼灣排到80 轉戰東港城 衝得到嘅巴打可以搵我一齊照應

乜咁多人有咁多假

我11點會到

3點先公佈，咁早到有用咩

觀察地形

篤shittyline算

一起賭運吧

聽日冇王管可以從早F5到晚

射波呀你

不 阿蛆明日方加 沒王管

袋錢F5有冇飛都有賺

有無人排緊銅鑼灣

無飛 我寧願唔出糧

Cwb 大把人

座位表今晚先出？

城市售票網係咪聽日開始有

係cityline 啊

係 記得準時入

多謝分享!
希望聽日十點前入到去!

有無direct link

有

睇見d人咁樣排, 真係好辛苦。

特高fb:

主辦單位正式去信警方，希望警方加強票站巡邏，保障歌迷安全。同時提出正視及打擊黃牛問題。
我們呼籲歌迷堅持立場，不要買黃牛票！
提醒各位親愛的歌迷，若排隊購票時遇到打佔或安全問題，請即時報警求助！

ching唔該pm
我留tg俾你

有無人知香港仔排成點？

岩岩發夢朋友係果度做
拎到direct link 了..

排到中段 前面又話70幾人唔知點

求

再多人D都唔知兜去邊好

有link有鬼用咩

哈哈哈哈哈

好慘

AEG個日都有direct link架
但入到先得架
係咪出500

唔知個坐位表黑唔黑呢

好似未到後巷 依家都驚自己買唔到

我係你就番歸喇

加油

萬事小心呀

岩岩有隻牛開我$2300/1 5月6號1180飛
屌唔屌得過

On9

on9

咁急搵牛做乜
又未公售 aeg飛都未出

問定姐
我今次一定要去睇架

重未有座位表？？

屌, 咪撚益黃牛.
我聽日買到$1180既話讓兩張正價比你又如何?

堅?

買到無所謂呀. 我本身都係求兩張$1180 only.
互讓啦. 總之唔好搵黃牛.

好呀巴打 唔該哂你

盡力買啦..上年我都出盡力買, 好彩優先加城網買到二十四張.
自用後我全部都係原價放比朋友同連登.
我記得有一張賣左比個絲打. 佢睇完好開心話終於入到場

有無人又可以原價讓畀我 我都會好開心

遲d好多人會原價放架喇
除非你又要指定頭尾場指定靚位架啫

巴打今年買到 放兩張畀我得唔得呀？

今年啲牛一定貴過上年架 大家睇住啊

上網3000幾一張4連都有人買

Btw 奧海城有無巴打照應

西寶城咩環境？

Cityline買飛流程係點？第一次買

屌 咪自己上去買其他試下先囉 小學生咩

唔好買黃牛啦

青衣排成點

9*人

係咪人生已完

永遠都唔會遲。一個人先四張。

有無人係麥花臣排緊
差d 去左兆基 好彩睇一睇邊到賣

有頭髮邊個想做幟哥
但有d人就係永遠都黑仔買唔到飛吖嘛

買唔到飛就係有d人買黃牛嘛

荃灣、西環有冇人排緊

老實講，我真係無能耐同黃牛鬥
你話我廢又好自私又好，主辦商一日唔做野
同黃牛打既只會係一場見唔到終點既持久戰
我唔想為左啖氣錯過哂d想睇既concert
有d野一去不復返，你睇周董把聲就知

其實好多五迷group都有原價飛放
搵下先啦

今年諗住唔睇

btw 越買黃牛以後咪越難買

thx巴 諗緊去今晚邊度排好

麥花臣係咪有得排
有無巴打經過睇到有幾多人排

有得原價買邊個想買黃牛？偏偏次次都冇人原價放

借問聲有冇人mega box排緊

其實根據上年經驗除咗尾場

基本上每一場所有價位都有人原價放

所以大家唔好買黃牛

冇可能冇 一定係你自己冇搵過

上年好多原價飛走返出黎喎

原價放，可惜唔係讓畀你

係咁搵藉口比自己食牛

你咁堅持要俾黃牛賺既都阻你唔到既
只不過想話你知其實好多窿路有原價啫

跪求窿路

連燈上年就已經大把人放

瞓喺到都全勤啦

仲未有圖

上年好似朝頭先有

上連登呻吟兩句就有巴打衝出嚟原價放飛，自己係屋企unun腳坐享其成真係好幸運 連登有愛

好漫長啊

有無拎麻雀呀

換咗 MON同滑鼠，希望聽日快 D買飛

換左f5制未呀

荃灣條龍係邊。 tom lee 附近都無人

見到了。好多人

注意保暖 都幾大風

有冇人知坑口咩情況?
岩岩收工見到fb有人話130人...
唉 食埋個飯先去...

坑口好似少蝻亞

Megabox 隊尾100

排緊隊既大家記得提下前面後面既人最好用現金比錢 快快手手

有冇人知今年內部黑左幾多位？
轉左cityline個座位圖都冇內部黑位睇既咁樣好難預買唔買到

你預整數既最好如果唔係要找錢既信用卡會快d

今年真係好on9

之前話有六七成公開發售

收飛收飛

啱 講漏咗 比整數

想問係邊排

已經準備好係岩岩好既cash

希望你買入到

記得提下你前面嘅人都要咁做

小心保管財物啊

女朋友好想好想睇
如果有原價飛就好啦
可惜我又冇動手搵，唯有食黃牛啦

老姆 快D Draft定下個post 點屌班屎忽鬼

呀爺想睇

Btw石巴去咗邊

收好d錢呀

諗住出篇沒撚用的排隊溫提

識得有個廢老話想睇
佢好似搞錯左母親節五月天個個同呢個演唱會
但死都要我買五佬俾佢

仲要提下d人用邊個網買飛呀
邊到有得買黃牛呀 同埋邊隻牛平d

Good

［夜排溫提］
應該好多人都去左排隊了
記得帶齊睡袋/凳/保暖/尿袋/紙巾/水/晚餐零食渡過今夜

強烈建議諗定買邊日咩價位既priority
唔好行到埋去先慢慢諗

最好準備現金付款啦（預880x4最穩陣）
快手俾完到下個

搵個隨身既袋袋穩d錢，訓覺個身壓住
排隊黨三教九流要小心喔

最好搵朋友陪啦 單拖排都建議同前後吹兩句照應下

祝大家都買到心水飛

丫屌 係預1180x4+幾百最穩陣
成5000蚊係身切記小心

咁不如碌卡 碌卡都好快

我覺得錢嗰度可以紅字

曾經有試過大陸人 唔知攞啲咩銀聯出嚟搞好耐

西環啲staff好爽手，搶到位就過隔離俾錢碌卡，唔會阻到後面

其實碌卡係咪真係阻好耐
利申:想碌卡

如果有paywave/applepay就好
暫時現金係最快最少出錯既方法

灣仔tomlee 5pm 嘅情況

（借朋友ac)如果聽朝五六點先去排係咪太遲？部電腦廢，電話data又慢，唔夠人快搶飛，自己又無訓街裝備排通宵

根據上年嘅經驗其實今晚先去排都已經有機會買唔到

如果你聽朝去嘅話可以博下 但係唔好諗住一定買到

如果覺得電腦廢去網吧囉

碌卡真係阻住全世界！！
咪俾我遇到，我實咀咒你地十世
（諗返起都好嬲）

咁我都係俾現金算😌😌

有冇人係大埔排緊

星期日已經開始排 應該買到既

聽日諗住電腦+電話買飛

平時無出現過果班人宜家輪流出現返 一家大細齊晒人

上年親身經驗
朝早6點去到排60幾 以為都算前喎 應該買到掛 但最後都係買唔到

人哋全家都要睇

上年上網買真係容易行多

上年59分撞到去入去
今年

可能人地出現過你唔係到姐
有人排好過冇人排

啲伙伴話不嬲見凳唔見人

屌你老母依家先放工

排到咩位置

有冇黃埔

K17落客位

不嬲都無上網買飛既運

係啊 我琴日通頂排到今日中午見佢地都係果一兩個人 但就寫十個人 兩檔都係咁

淨係放紙皮係到，人又冇 個啲仲仆街

啲人話要返工啊嘛

屌你老味啦成日冇見過人影
銅鑼灣嗰四條仆街

今日都仲未有人影就清啦

有無人排緊黃埔

通利annual dinner

啱啱行過深水埗，條街比平時少咗好多蝻

屌荃灣前面D 人衣家係咁插d人入隊由4,5個人變8，9個人真係好撚過份同d南亞一樣咁仆街真係fans既就收斂d啦

可以call食環

其實可以點搞冇人嘅嗰啲位？

將佢哋啲位放最後

掉左佢d位 扮唔知得唔得

想問下隊尾排到邊？

Gg 呢幾日搶其他show都搶個人頹哂 聽日都應該兩手fing fing返屋企

呢幾日返屋企路過都見到好多櫈喺到排隊
原本都諗住排青衣
見到咁多櫈又冇人 不了

就到樓梯位
目測條隊已經70幾人左右
但唔好以為你排70幾就係70幾
前面d人個個再插4，5個FD落黎真係排撚

溫馨提示唔使排青衣
目測已經過咗100人
不過冇南亞佬
全部都香港人

李生果張前幾日啲人清場果陣清咗去最後 佢宜家排緊七十幾

呢到

所有網上購票連結正由其他顧客使用中， 請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

我7點幾過到去見到中間一堆蝻兩堆賓都係放棄...聽朝上網搏下算

兩分鐘入到啦

想問下係咪同aeg 一樣，個網唔會上到？電話打唔到？

頭位唔係東南亞女人
前日去見到排頭位係3個東南亞女人喎

佢地好似係排張敬軒

座位表仲未出

好正
冇諗過有一年係完全冇蝻 蝗

淨係睇到尾場 我諗都係要求定飛

唔係啊 前一日下晝已經有
因為好深印象冇BA行賣

我係你就唔排坑口
聽人講報左警幾次
條隊啲人任插唔嬲
俾人插到後左4-50個
一大班人都可以唔出聲
得罪講句買唔到飛都抵撚死

有無元朗手足

唔該絲打先
d人咁怪既...我以前排唔會唔出聲，講道理麻...出左先話曬叫爭取過自己權益，大不了被人黑面單單打打...
唔出聲真係抵死...
咁講即係唔洗排返得去瞓... 原本聽日係搵朋友接更入去counter買...長假請唔到假

已經開始上唔到，聽日點算

我仲上到
係咪同你上果條link一樣？

Yes，但是但禁一個購買就彈busy

係喎 聽日唔好同aeg一樣呀屌

仲差過AEG

明明唔係五月天，點解都會busy

有無手足排緊沙田？咩情況？

Cityline 重慘過Aeg，賣撚到下午兩點都未完，你話城電幾好呢。上年，決戰兩粒鐘，無既就拿拿聲繼續做野。

百幾個 唔洗去 等聽日f5

如果醫生想睇五月天係咪都會買黃牛？
醫生唔會請假訓街

今年條數有無20000 X 6場？

頂 仲想試下撳其他 睇下買飛程序係點

+1

有無人排緊黃埔？
見到間間都話排到百幾 唔洗諗啦屌

好彩晏晝撳完

想問呢 真係開賣嗰陣
係要f5依個page 定要重新開一個新page

早知早啲試 失策
係咪都係揀完位打信用卡資料
如果login咗會員 係咪已經會真接save咗啲資料 唔洗再打多次

上年8點去排60幾都買唔到 以後唔會再去訓街 早上買到就買

邊到排?

元朗目測over100人

元朗 中間空左係因為巴士站 唔比排？

今年第一次嘗試買飛，我係非會員，晏晝睇都係揀位，跟住打少少個人資料同信用卡資料咁

頭先試買其他門票果陣見到有一般購票同快速購票
一般有得揀位
係咪到時候都有得揀位
定得呢個係咁

會唔會揀揀下彈咗出去

其實今年通利多咗人排唔係正常咩?
今年得通利/亞博/麥花臣/銅鑼灣HMV咋嘛

有無爸絲排緊屯門？ 情況如何？
岩岩收工，諗緊依家出去仲有無機會買到

上年排石硤尾

一張票照買，聽日搏一搏電腦！

但間間都咁多人排
又唔知公售有幾多飛

有無人已經打家輸數 到時場外聽

預食炒價

唔明點解無座位表
有無人發夢夢到？

AEG果日知唔知多唔多人買到

本來諗住訓幾個鐘出去排
而家諗住都係留係屋企㩒算
到到都有百幾人排 真係無乜機買到

有 又唔想食炒價

係咪間間都over 50人排緊

直情over 100添呀

生無可戀

其實over 100人，仲買唔買到？

有無人知黃埔有幾多人排緊

覺得無乜機 就算你公售幾多飛都好 都唔會夠間間百幾個人 何況啲人可能到時又插多幾個fd入條隊

唉 但係上網又好似無乜可能買到
唔想食黃牛啊

見到已經咁多人就唔想出 一陣出去排完到時得個吉又勁嬲 但唔出過去又好唔甘心

就算失望不能絕望啊

各位五迷注意，一有突發事件例如打交，衝突立即報警，今晚有十支小隊係全港各區作定點巡邏 以防南狗搞事

訓先聽日準備搶飛

爸絲排緊？排緊幾多？

cityline已經busy緊,係咪代表個 server 準備down

其實都幾煩，就連提早成晚排都搶唔到飛，點先可以有飛？ 失望失望

尋晚已經係咁啦

想問下以往有冇人試過打電話買到飛？同埋開售前兩分鐘打去拖到搭正開售得唔得

咁聽日真係睇運
另外想問下除左cityline,
urbtix係咪都有飛買?

無 有就唔會得咁少地方賣

今次urbtix有得賣既話 , 咁你老豆都變鬼佬啦

Jm9

俾個朋友fake左我
等我重練定點樣買飛

唔該我想問下而加情況係咪都重係咁？
我打算訓陣5點行過去排 會唔會有機會買到
唉我太遲啦 定我而加行過去好

Too late bro

竟然有

因為香港間公司一早call 定黑警幫手

唔怪得知呢兩日都行

今次其實少上年一半站 所以唔洗灰住

元朗咁上年有劇院通利兩個站，前一晚出去大概5x-6x 到，今年合埋一齊咪百幾，但其實情況係一樣

班牛買完再插買完又插
你覺得真係會買到咩
依家商場警察都講到明唔會理插隊
我話你知依家排牛後面既都未必有份買
等班人仲on99咁繼續覺得買到飛就得
真係無撚得救

瞓唔著

好撚凍 食粥先

巴打 排邊到

唉屌想去廁所但要行好遠

開定左個新post
各位排隊動物加油

(求飛黃牛免進) 五月天人生無限公司無限放大版

元朗

真係好嬲排緊60幾變80幾
排咁後都唔知前面邊d人插左隊
排前面被人插個d又唔出聲

大家咩環境呀

大家加油

好大風，凍到醒撚咗

希望有得再睇轉眼噴花
真係好鍾意呢首歌，幾時先有mv

仲希望聽到終於結束的起點live

寧願凍都好過有蚊既

我意思係上年如果last係第60個人 你今次第100都有機會

希望我不願有煙花

點解我搵唔到五月天..要點禁

跪求星期六日680座位（唔要企位）兩張！

排得很苦

就 10 點啦，頂多陣

Same

各位五迷巴絲早

好掛住屋企張床

係隊頭？

排隊尾

周身痛

起來 我要你看得見

訓到腳都痛

再大的風雨 要用力買飛

屁股蛋痛了

年年都9點先咬住個包行落樓下買
落到去同最前果個打聲招呼就得
仲會同你講早晨添
排後面啲人都好小理，仲好有禮貌
香港人質素真高

有無得上網買

各位巴絲打加油

無 所以要去排隊

好緊張 返工冇得瘋狂F5

之後如果keep住329公售，只要唔撞星期六日都幾好
方便攞假

最後都係冇出坐位表

冇

請按以下重試鍵再嘗試。
感謝您的耐心等待。

今年無得上網買係德政

冇得上網買？
而家出黎買兩張 係咪已經冇可能
真五迷 呢兩日返工返到天荒地老 今朝先知有得買

點解冇得上網買既😮😮

都唔係呢兩日公佈公售日期架啦

喂呀

我完全忘記左

有無男女朋友有無呀爺呀婆要睇呀？

想燒俾阿嫲睇

你班友真係好衰

大家真係好賤

五迷真係多孝子賢孫

難分真與假

但我又覺得幾好

Allin!

幫個chrome 裝定自動f5先

？咩網黎？

其實cityline f5有冇用

肥閪你無去排？

真五迷

要早幾日點排

老娒要飛？

Cityline retry要自己㩒 裝好似會方便少少

F5 搏好彩入到

D人唔要命

我已經預備咗10個 F5掣

等班大陸喱排左兩個禮拜都買唔到飛

炒飛死出去炒啦#xm#

唔係上個禮拜六先開始排 ?

我就係諗緊retry定瘋狂tab好

兩樣同步緊

自動F5佢BUSY 個PAGE 有用咩

五月天 香港演唱會 2018

演出日期: 2018年5月4,5,6,11,12,13日 (共6場,已加場)
門票價錢: HK$1180 / $880 / $680 / $480
演出場館: 香港迪士尼樂園 露天場地

優先購票: 2018年3月19日9am起 (東亞信用卡)
優先訂票網址:
優先訂票熱線: (852) 28 611 611 (上午9時至晚上9時)

公開發售: 2018年3月29日10am起 購票通 Cityline
方法1) 網上購票:
方法2) 電話購票: 2111 5333
方法3) 門市購票: 通利琴行及其他售票處
(每人每次限購票4張)

詳細演出日期
1) 2018年5月4日 (星期五) 頭場
2) 2018年5月5日 (星期六)
3) 2018年5月6日 (星期日)

4) 2018年5月11日 (星期五)
5) 2018年5月12日 (星期六)
6) 2018年5月13日 (星期日) 尾場

求開新post置頂
雖然班友一定唔會爬文

尋晚有人開咗

五月天人生無限公司失業扶助區(7)

咁貼心
搵返黎留名先

citylineF5定按重試？

講定先，我全家連埋旺財岩岩死哂，尾場個日上山，希望大家讓張飛比我同女朋友去睇

你又開多個做乜Q野

排隊文又唔貼 on99咁搶開post

其實有冇可能頭場換到尾場

(求飛黃牛免進) 五月天人生無限公司無限放大版

都排完是但啦

[url](求飛黃牛免進) 五月天人生無限公司無限放大版 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

我同你女朋友去睇

陷家剷都不忘陪女朋友睇
真係刻骨銘心